失物 匯豐hsbc提款卡

岩岩係旺角 豉油街附近執到張匯豐 hsbc 提款卡
LEE SXXK MXN 小朋友見字速tg astar2606

up

push

交俾銀行啦

24小時內冇人覆就交去hsbc

推

你直接交去
唔駛搞咁多野
又製造左證據

如果我唔見我寧願報失都唔約你拎啦

你都有道理
咁隨緣啦聽日送去銀行

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

樓豬幾人歲
咁盞鬼都有